緊急！請未到既朋友每人買一個行李GIP 到現場～

每人買一個行李GIP 到現場～
行李GIP可改裝成防具
前線太少防裝